覺唔覺得新年啲飛車撚、煙花撚同炮仗撚應該要X全家？

嘈撚到，仲會整親人。

你實行？